CCTVB打手譚X偉終於賺夠7毛買高達假鳩 從做0開始

原來藍絲唔只弱智 仲係變撚態
祝你屎眼變西隧失禁 同班死黑警一樣要用屎尿片

各位marketing，每日都要跟我讀一次：
TVB廣告商，醜聞被人唱
TVB廣告 = 廢老虧佬品牌

請大家留言保持和理非，千祈唔好煽動或恐嚇

【永久抵制精選@04 May 2020】
1.派嬲 2.留言貼醜聞 3.推post
4.永久抵制 5. 互like留言

維特健靈

※留言template

無綫新聞，誤導市民。貴公司在無綫電視投放廣告，本人將轉用其他品牌，並永久抵制貴公司，敬請注意。

貼以下黑歷史去FB

無綫新聞，誤導市民。貴公司在無綫電視投放廣告，本人將轉用其他品牌，並永久抵制貴公司，敬請注意。商標主打五色靈芝，但其實啲靈芝試過破壁率唔夠架！得8成！？說好的「全破壁」呢！？膠囊仲要唔夠秤？Source:https://hk.news.appledaily.com/local/daily/article/20080116/10649407

歡迎用呢（幾）幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

痴撚線

幫宣傳
TVB狙擊行動組admin比黑警拉左，但呢場運動係無大台！
所以，網民又開新channel啦！大家快d加入！
全民反cctvb

Channel

TG group

FB group

今日任
【狙擊偽人任務@6/5】
💎 菊種喬💎

😡/😢1.派嬲/慘 🗣2.好言相勸

居然幫個乜野「香港再出發大聯盟」唱主題曲？乜你好等錢洗咩菊種橋？

Join us!!
🙏 🙏

歡迎追擊

點起的

gogooo

又係一個屎弗鬼

CCTVB打手譚X偉與屎忽鬼人妖愛里寶寶

從零開始

【每日任務@】
💎史雲生（金寶湯公司）💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

🏅高鈉冠軍史雲生🏅
📌鈉含量最高的為「史雲生清雞湯」，每100克含470毫克鈉
📌鈉含量最高的樣本是「史雲生」調味雞汁，達8,181毫克

[Source] #史雲生
高鈉雞湯
高鈉雞汁
————————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

你條撚樣生到成個弱智咁 難怪咁鍾意CCTVB

CCTVB打手譚X偉與屎忽鬼人妖愛里寶寶

死藍絲基佬改名都冇用
幪面超人蛋 #119606 Petertam2020
愛里寶寶 #12514 Yin090